大埔三國殺面殺Whatsapp谷

如果有巴打想識下三國殺朋友仔， 玩Online 版玩到悶就一齊出黎面殺啦！ 我地定期都會出黎面殺！ 個Group 已經定期有十幾人已上。

Whatsapp 三國殺面殺谷